【連登偵探】港大殺妻案

據了解，警方經初步調查，相信有人租用客貨車，將載有屍體的木箱，由港大宿舍搬至位於大學校園內的黃克競樓辦公室。至於案件調查關鍵，相信是死者陳慧文失去聯絡的三天；張祺忠20日報案指妻子失縱，負責調查的港島總區失蹤人口調查組，確認死者和其28歲女兒確實在本月16日爭執，女兒其後離家，幾日後回家，而和其母親最後whatsapp時間為17日凌晨。

明顯係女兒同老母嘈交，一時錯手殺人
慈父頂罪，保女兒

女兒點會出走幾日...
17號同母whatsapp，應該係慈父幫佢整不在場證據

案中案都好屌

都似
無理由個老母同個女爭toilet用，跟住個老豆走去殺左個老婆，仲要半夜叫個女whatsapp老母製造不在場證據